識法律麻煩巴打請入一入黎

想問下如果一個學生(過左18歲)破左產可唔可以讀ive或者出國讀書?(佢讀書既錢係屋企人出既)如果唔得既話又會唔會逼你出去做野還錢?
麻煩唔識既巴打真係唔好誤導人,唔該晒

push

首先 左你老母閪先

第二 破產仲出國讀書
有錢唔還 含撚啦你

pudh

pushhhhh

仆街樓主含黑撚啦